====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour mener à bien votre mission , je vous demande de prendre l ' attache des ministres concernés , tout particulièrement celles du ministre de la Culture et de la Communication et du ministre de la Ville chargé du Grand Paris , qui vous apporteront le concours de l ’ État .
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ministre de la Culture et de la Communication (ORG)
Ville (LOC)
Grand Paris (LOC)
État (LOC)
Total entitiy counts: 4

